今個月底中移動完約，求8-10gb plan, 3 sales 勿入🙏🏼

Csl $243全包，無限通話分鐘，數據任用
Whatsapp:65993046 tg:@zeliy